Course de la lino
=================

:date: 2013-12-12 06:45
:category: Résultats
:summary: Course de la lino

De nombreux ACRistes ont répondu présent à notre appel pour cette course dont ce sera la seule édition.


Vous pourrez trouver les classements sur le site de l'`AC Talant <http://www.actalant.com/#Accueil>`_ .

- AUDIN 	Pierre
- BAALI 	Mahfoud
- BADET 	Vincent
- BARREIRA 	Manuel
- BELLEVILLE 	Didier
- BOUCHER 	Martine
- BREGAND 	Alain
- BULLE 	Bertrand
- CLET 	Cécile
- COMTE 	Nathalie
- CORNIER 	Francoise
- CORNIER 	Dominique
- COTELLE 	Christian
- CROTET 	David
- DUBARD 	Jean Christophe
- ESTIVALET 	Claudette
- HEURET 	Fabrice
- KHADIR 	Ismael
- LE BOULANGER 	Michel
- LEONARD 	Marie Laure
- MARCAUD 	Mikael
- MAGUER 	Jean-Claude
- MAGUER 	Jeremie
- MICHELET 	Sylvie
- MIMEUR 	Christophe
- PAGET 	Thomas
- PAFUNDI 	Donato
- PANZA 	Ingrid
- PIVOT 	Jacques
- QUINTIN 	Bertrand
- RABIET 	Jean-Louis
- ROSSIN 	Marie Estelle
- SIMEHA 	Talmi
- TOCK 	Benoit
- ZIADÉ 	Tarek 



Une course sans en être une, au sens stricte du terme qui se voulait avant tout festive, et vous avez été nombreux à montrer nos couleurs ce jour-là.
